Buy low sell high?

Buy high sell higher

但留意此玩法不適用於大市處於下跌趨勢

沽既話我會 sell low buy back lower

其實呢個唔係假膠post

好多人都諗搵個低位買 高位沽 但其實俾到所謂 "靚位" 你做倉 好多時都係一個伏 唔知有冇人明我講咩？

咩叫高咩叫低其實幾抽象
巴菲特都轉玩左buy high sell higher

處於咩階段圖已講左

Secrets for profiting in bull and bear markets 已講

但絕大部分人諗既野都係相反

193x年李彿摩本書已經講過

右側交易 跟trend行

我呢家試緊既炒法

buy high sell even high

唔係諗野相反，係香港市場有問題
buy high, 然後仆街，經常發生
美股先做到呢樣野

我呢浪就係做緊
係因為港股方向搖擺不定
上年7月既走單邊同今年1月既好好炒